乜水？連儂牆唱歌？

想上位都唔係咁下話？香蕉奶5年前都已經俾人屌到仆街

7.21見

你自己GOOGLE吓人先

Google完 然後呢？
抗爭緊 佢地就俾錢落廣告拍自己係連儂牆出面唱歌？
咁樣你肯定冇問題？

呢班撚屌根本唔係同路人

借塊牆宣傳音樂

假撚到

佢地俾我感覺都係借牆宣傳自己隊band

打幾句懶感性吸fans

同5年前香蕉奶勁似 又係講正能量